[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(6)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳同手機作無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖ミカエル女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(エリス),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島雫大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同雫大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉瑠奈,另一位係墨廼江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s. MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

七海個blog(其實都係放上面d野,唔洗入去睇的,暫時要用住呢個,根本開唔到新 )

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,簡HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個通常係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後簡返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

---------------------------------------------------------------------------------------------------

官方新增左個網購部,專賣花吻精品,間中會更新
有興趣可以去睇下(雖然好多野都無貨

聽講今晚會開始落大雨

好似聽日開始落

唔知呢

好熱

都無雨落既

天文台燈神

不過而家d雲郁得幾快,
唔知會唔會落到雨呢

好似轉埋天氣 冇咗落雨icon

天文台好廢

之前有次睇住個預測最低溫度逐日降

天文台 燈力十足

今日64

一車車水魚送晒入維園，有好多隻仲流眼淚，佢哋知道自己就快俾支那會劏，真係好on9

出面好似有post話今年搞唔成

今年得佢地自己圍內玩

應該都上到電視既

一早齊game

岩岩睇左wonder women
都幾好睇,特技幾好,故事幾緊湊
btw最後變左超能力大戰

準備返工

成日都唔小心訓著左

點解唔去訓教

臨訓係床度用電話

呢幾日真係特別眼訓
唔知係咪因為開左冷氣太舒服

可能係你太累

唔通係前幾日同姐姐大人一齊果......

當七海無講過

PS4 重力2 最尾百合end
本身相比起第一代都多咗唔少百合成份
第一代根本無百合成份

咩game黎

之前見有ps store有折,
買左無夜國度黎玩,一開始就百合味濃厚

重力異想世界 完結篇

好似好難玩
而且畫風唔多岩口味

尋日開始睇上低音號第二季,
d百合味勁過第一季好多
d畫質同細節位都做得好好(e.q.女主同麗奈睇煙花果度

btw,聽講套野係普通bg
點解會有咁多百合成份
其他隊友都好似好多cp

低音號好正 畫風同劇情都係

原作係bg 只係動畫改咗

原作唔係無感情線咩
喺k島睇人講

即係動畫係百合end
無睇過原著,應該唔會係d人腦補d感情線出黎掛

btw,好耐無見過cap醬同紗夏

原著bg 線黎
動畫淡化咗bg 線 加深百合 好似係

公司冇人開門

唔計主角睇其他人都夠

主角先係最好睇

係門口等左45分鐘先有人返來

都係既
不過就算唔夠精彩,百合都係美好的

應該唔關打風事
好似就掛8號

btw,最新果集盜墓迷城唔多好睇,
一堆jump scare都算,
又無之前果d埃及冒險feel,
結局又一般,唔知係咪想出續集

其實係你早到咗

出面既最新同熱門有咩分別

分別係最新同熱門

->

27號出ps4閃亂神樂pbs中文版

好玩咩
睇過動畫覺得一般

動畫公認唔掂
上YouTube 睇返game版劇情好過

人設都無咩興趣,
因為身材太好
睇完動畫提唔起興趣去補劇情sosad

可憐醬出場

之前都有出過黃金拼圖既手機驚
e 隻係芳文社rpg 好似幾有趣

呢隻好似好玩d,
上次果隻唔係智力遊戲咩

係智力遊戲 我都唔係好琉得慣
rpg 應該唔會太差

課金吧

7月會出小圓 之後出埋芳文社
有冇得包養我

去金髮同好會/可憐fans club啦
應該有好多人撲出黎包養

個d 都係餵食多

因為可憐醬未求包養咋
如果唔係肯定有好多人搶住要

好耐上連登